第一次同同事唱k,有咩要注意？

利申：少少毒

唔好出席

點解

你太樣衰 驚影響活動既氣氛

屌 我記得你
之前唔知咩post串過我

記得帶咪同遙控

唱冚家拎

食蓮蓉月餅

唱得唔好聽就去坐下好

費事搞到好似排斥你先叫埋你
但係其實無人想你去
識做就乖乖哋自己留係屋企
詐病唔出席

要帶cd去播

搵唔搵到出黎 關於咩 想睇返

我試吓揾吓

第一日返新工就俾個痴線佬同事打

#20

樓主係有幾記仇先仲記到依家

記撚住你

記得要帶咪去，自己唔唱都可以借俾同事唱

推介 尹光 少理阿爸

我叫做胖虎 我係小霸王～

帶私家咪同喇叭去

唔可以主動比人唱 如果無人出聲 要一直唱落去

唱偽毒d歌 d女即刻出晒水

笑到痴撚線

呢個一定要記得帶
唔係到時有歌無咪唱

腦細喺度話
唱大懶堂,要用感情咁唱